export const quiz = {
  totalQuestions: 5,
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: 'Creo que mis compañeros deberían respetar mis especialidades.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Paris',
    },
    {
      id: 2,
      question: 'Intento solucionar problemas al encontrarlos.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Jupiter',
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Tengo facilidad comunicándome con los demás.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Vatican City',
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Presto atención a lo que pasa a mi alrededor.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Mandarin',
    },
    {
      id: 5,
      question: 'En equipos, me importa hacer las cosas bien.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 6,
      question: 'Me gusta tener una rutina diaria.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 7,
      question: 'Tengo una manera de mantener mi horario.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 8,
      question: 'Puedo solucionar problemas y llegar a conclusiones.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 9,
      question: 'Puedo manejar situaciones, aunque no tenga toda la información.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 10,
      question: 'Puedo cambiar mi forma de hablar dependiendo de la situación.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 11,
      question: 'Me gusta asegurarme que estoy en camino de alcanzar mis objetivos con los demás.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 12,
      question: 'Me gusta planear y organizar cosas con otra gente.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 13,
      question: 'Puedo explicar mis pensamientos de manera lógica y convincente.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 14,
      question: 'Considero situaciones difíciles como oportunidades para aprender y crecer.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 15,
      question: 'Puedo cambiar mi forma de hablar dependiendo de la situación.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 16,
      question: 'Logro las metas que me propongo.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 17,
      question: 'Me aseguro de acabar mis tareas a tiempo.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
    {
      id: 18,
      question: 'Mi trabajo es parte de mi identidad.',
      answers: ['Muy de acuerdo', 'De acuerdo', 'Neutral', 'En desacuerdo', 'Muy de desacuerdo'],
      correctAnswer: 'Trapp',
    },
  ],
};
